等你考完試，我地就永別......

唔想分手，其實都係因大家一齊咗太耐，就好似家人咁，

繼上一次同大家討論，再反覆去分析大家嘅意見，或者係時候作一個了斷。

所以我會等你考完個試，就分手吧。

知唔知咩叫永別

六年Same case 經過
共勉之

你好！在不同的語境下，永別了的意思不一樣。
1.在身處險境或是生命即將終結的情況下，永別了是“要死了、訣別”的意思。
2.在了解到今生不可能再見的情況下，永別了是“永遠不想見”的意思。
3.還有就是在開玩笑的情況下，永別了是“等下還會再見”的意思。

一齊得耐係會似家人㗎啦
是但一個女人陪你行到結婚
都係會做你家人㗎啦

咁就係雖然佢唔再似係我最後一個，但我之前亦未面對到個事實嘛。

睇到好sad....
考完試之後滿足佢最後一個願望?

你嘅意思係我幫佢實現一個願望？

係呀
你能力範圍內嘅，為佢癲最後一次
如果係能力範圍外嘅，同佢講條件

好吧！

以為係自己打。。每一句都中自己心聲

講咗分手，佢即時想挽回你之後先問佢
咁佢先會更加深刻，然後成長

you must be very funny at the party

Is it fucking important? Are you on9? When you looking for the news or article, would you go to check their grammars?

佢點答你啊?